發唔發覺而家d行雷聲唔同左

細細個聽果種 係最基本果種撕裂既聲 好響亮 係網上搵到最標準果種雷聲

但依一兩年聽到既 就多數都係變左好似係有超大型既石頭撞落地下果種聲

今朝聽到都係咁 連續兩下好大聲 好尬似有大石撞落黎咁

有冇人咁覺得？利申：新界人

推

又好似係

加下既雷聲係有爆炸力

好明顯唔同左 有冇天文jj解釋下

九無試過超近距離行雷 閃電成個天白哂之後1秒都無就大大聲轟到耳鳴 好似拆撚左個天咁 好爽

明！！依家似大貨櫃落貨聲

大貨櫃都唔算果種 因為撞果下如果似貨櫃 係會有空心既聲

但今朝聽果隻完全係實心咁

而家係人做雷，人做雨

因為地球既磁通量改變左

71完左後日日都落雨
71前好天到你唔信
真係好懷疑大陸有做野

之前都有射過果d咩降雨彈

都係釋法造成

距離問題

近雷高音+低音，遠雷得返低音傳播到你耳邊

97 後就咁啦